有個家教嚴嘅另一半真係好辛酸

女朋友要出咗嚟做嘢先可以去旅行
好想去旅行呀！！
好想一齊攬住瞓 ！！
好想一齊同居生活 ！！
好想出街可以唔洗咁早放你走！！
好想同你stay一齊耐啲！！
點都好 我都會等到你結婚

有冇巴絲另一半嘅屋企人都管得好嚴

但係咁 處的機會相對高啵

佢係唔係處我都唔介意 只係好想同佢快啲可以一齊住

咩都好避忌

依家插住男朋友覆你

Please enjoy